點解連登仔咁憎韓國明星？

你地班毒撚or小學生係咪覺得班港女唔鐘意班泡菜仔之後會鐘意你地？
出於葡萄所以咁憎？

睇撚下自己個款先啦
唔撚鐘意泡菜狗都未撚到你地啦

淨係識負皮？

究竟點解有人會當一班原本係魯芬樣百兩金樣既人造人係偶像,
成撚日話咩d男團女團訓練左好耐所以要尊重,
我理撚得你訓練幾耐,
你老味的士佬跳舞都訓練好左撚耐呀!
靠show人造胸show人造長腿吸引眼球,
根本只係一個包裝過既色情行業.
每次班人造人有中學/小學時期既相流出,
班fans 都屌哂咀,
我心諗你唔係應該一早知佢整過容咩?
你唔係真心鐘意佢唱歌咩?
你唔係真心鐘意佢跳舞架咩?
你老味鐘意過塑膠面橡皮胸仲惡撚過人,
見親人講韓星壞話就起哂槓,
你老母人地同你有親呀?
有親就唔會叫d保鏢打鳩你啦傻閪.
人地都唔撚當你係人,
你就當人就偶像,
好撚心你咁鐘意橡膠人,
去日本平平地買個知氣公仔,
你想點撚樣都得啦

泡狗on99 弱智仔

你班毒撚 出到街啤你兩啤咪又頭耷耷
隔住個mon就咁多口水

你個名嗰個係邊個？

雞黎

同埋你覺得佢地bad taste你咪唔好睇唔好關心囉
人地鐘意韓狗好似屌撚咗你地老母咁
做乜撚

Agger

因為港女鐘意吹捧韓仔 其實多數係韓仔俾人鬧，韓妹乜野iu泫雅娜恩，一樣大把連登仔j

死韓狗收嗲啦

好撚多毒撚偷偷地負皮
又唔敢出聲
諗起佢地嬲撚到面都紅曬又駁唔到個樣
真係好興奮呀

咪臭係

我諗起你自己係屋企對住個電話F F個樣都好興奮

射咗未

紅咪反囉 要理由咩？

班毒撚都冇撚諗過點解要反泡
見連登主流反佢地就反
仲要扮撚到眾人皆醉

講撚中你咩

你就on99 成個娛樂圈得一種type咩
人哋啲音樂不知幾高質 如果唔係點會咁紅
你估淨係靠個樣就夠啦咩？有你呢啲人香港就死得
一啲分析力都冇，個個都人造人咩，唔好咁井底啦 屌你唔代表我係韓fans 係睇唔過眼點解作為一個香港人可以目光咁短淺
好心接受下新事物啦 同啲廢老有咩分別
利申:臣迷 濕扒迷 見你咁踴躍沖出嚟柒先屌下你

嘩你好撚醒呀

上面有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

負評左樓主你條仆街含家產

咁你點解要反泡？
答到我未？
係咪你女神鐘意泡菜狗唔鐘意你
你就嬲曬所有泡菜仔

Ho ball

連登仔咩都可以反
唔駛理由

等我講俾樓主你知點解我地咁憎韓狗

1.)
香港本身係日系文化做主流,但黎左個韓狗將我地在現實世界趕盡殺絕,搞到我地日系撚在社會變左邊緣人

2.)
原本我地矮仔向香港都溝到好多女,但韓狗風興起後班囡囡睇唔起任何170以下既人

3.)
班韓狗全部都整容(好似係),我們住公屋的的連登仔比唔錢整,所以一定要反對呢個文化,一齊柒好過你靚我醜

4.)
佢地咁紅,如果我唔反佢地,顯得我唔夠突出,品味唔夠高,所以本人比較鐘意聽小眾音樂

你邊隻眼見我有反過
係都係反你班弱智仔姐
擘大你隻屎眼睇清楚d先啦傻閪

屌下師奶睇韓劇
屌下港女追韓星
就覺得自己型左
自信心都返晒黎

都唔知你做乜撚嘢
你邊撚個呀唔係反泡撚就行撚開啦
關你撚事咩
講埋啲廢話

之後上連登有一大班反韓義士一齊圍住屌韓狗
好似果D建立自信班咁,好有意義

原來係咁
都係巴打心水清
班毒撚原來都有佢苦衷

屈人毒撚就有point 咩
舊登開始屌到而家夠膽話人跟風

就你呢句就知你跟風啦
舊登屌到而家就要繼續屌？
舊登屌就代表啱？

仲有係咪毒撚唔洗講啦
上面幅m記圖有圖有真相啦

呢條友係專登扮祟日引戰黎架喎

引你個頭-,-
唔合你意就係引戰,玩晒啦

係囉，自貼先呀笨

不過樓主又唔好咁肯定連登仔會輸比泡狗
紅圈果兩位巴打,打扮下唔會輸比泡菜仔
右邊位巴打我估有185,左邊個身型似靚仔

憎咪憎 你咁在意人地 仲專登開post護航做咩
你幫韓星韓星又唔會記得你既
大個啦 執書包訓教啦

你地仲撚在意啦
人地鐘意泡菜好似殺你全家咁
大個啦 諗真啲人地鐘意咩關你撚事

我望多陣張相都想嘔
巴打仲揾到靚仔真好嘢

MAMA翌日
全球100大美女/美男選舉

都會令我們反韓撚爆血管的

老老實實人地女仔會比較鐘意乾乾淨淨既韓星
而唔係啲油頭暗瘡毒撚先囉

咪臭係
班毒撚仲要以為港女唔鐘意韓星會鐘意佢地
你話笑死唔笑死

整容仔整容雞
淨係得呢句

講兩講就叫人自貼

反韓撚不服來辯